香港人，今晚已經唔止係開花了。

出黎支援全港中小學生吧

大中小學

this is a WAR